其實瞓覺唔需要枕頭?

正確睡姿應該係企直轉90°瞓
咁有舊枕頭頂住咪即係駝背
枕頭呢樣野根本就係由資本家
透過廣告宣傳洗腦誕生既產物
仲要越出越多花款
咩記憶海綿
智能枕頭啊
目的就係從中穫利
同時令你睡姿唔正確瞓得唔好
起身冇精神
自然返工返學都冇曬動力
冇辦法上進就永遠困喺社會底層
資本家既地位亦得以鞏固
簡直係馴化奴隸既必需品

枕頭係俾你攬住

我訓教用開石頭
久而久之個後腦粒左入去
而家做左社會賢達個個月拎傷殘津貼

攬住你得唔得

I don't use

用嚟打側訓

我不嬲當男朋友手臂係枕頭

瞓矮頸師

背肌強嘅人點算

仰天訓係可以唔用
但側訓係要用，如果唔係個頭會跌左落去

係醫院，如果頸椎有事（撞車），會比neck pillow ，一個小枕頭比個病人訓，而唔係平時嘅枕頭

背肌強多數都係資本家

枕頭歷史耐過資本主義啦

正想咁講

訓埋個膊頭位上枕頭

枕頭一向磨J用

磨閪用得仲多

咁屌閪墊屎忽都用得著

我都係
公司用石頭出糧 所以個個月有得換新枕頭

我都唔明點側瞓到 你應該係好瘦 膊頭好窄